const questions = [
  {
    type: 'question',
    question:
      'Malgré un taux de mortalité autour de 2%, ce virus est la cause de plusieurs quarantaines en Chine.',
    answer: "Qu'est ce que le coronavirus ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ancienne garde des sceaux, elle est candidate à la Mairie de Paris.',
    answer: 'Qui est Rachida Dati ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce club de foot a perdu face au PSG en quart de finale de la coupe de France.',
    answer: 'Quel résultat pour le club de Dijon ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Ancien vice-premier ministre d'Italie, le sénat l'a renvoyé en justice pour séquestration de migrants.",
    answer: 'Qui est Matteo Salvini ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Réalisateur Américain, son prochain film sort dans six mois. Son dernier film était l'île aux chiens.",
    answer: 'Qui est Wes Anderson ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question: 'Cette tempête est passée sur la France le weekend dernier.',
    answer: "Qu'est ce que Ciara ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Cet homme politique Français incarcéré pour fraude et blanchiment aggravé a été remis en liberté hier.',
    answer: 'Qui est patrick balkany ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce réalisateur néo-zelandais a reçu un oscar pour meilleur scénario adapté en 2020.',
    answer: 'Qui est Taika Waititi ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      "Ce personnage de jeux-vidéos est le héros d'un film sorti hier au cinéma.",
    answer: 'Qui est Sonic ?'
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce film de Bong Joon-ho mélange thriller et comédie et a été couvert de récompenses.',
    answer: "Qu'est ce que Parasite ?"
  },
  {
    type: 'question',
    question:
      'Ce sénateur Démocrate a remporté la primaire du New Hampshire le 11 Février.',
    answer: 'Qui est Bernie Sanders ?'
  }
];

export default questions;
